被起底，同俾人forward咗tg名入公海，邊樣慘啲

俾fd起咗自己連登id= 正皮
Tg名俾唔識嘅人forward咗去狗公gp = 負皮

唔知邊樣黑仔啲
突然覺得網絡世界真係無C隱
男人老狗柒頭皮都俾成班狗公喺tg 撩

n年之後都可以俾人睇得返自己啲黑歷史
好憎俾人起底
好無C隱
要同fd絕交了 睇到呢度嘅你等俾我blk啦 哈哈
好想起返對方轉頭 大家傳授幾招俾我

up mug9